啱啱搭的士 搭到好撚心up

事緣警犬封左狗鐵出唔到金鐘
咁唯有轉的士啦
起初都乜講野
但問到的士佬d封路野 的士佬即刻黎料講呢排發生既事
以下為的士佬所講既野節錄
「見到桂民海呢d事，係，的確唔關我事，但我睇到好氣憤，叫人點信中共」
「我尋日扣埋車租得個300蚊袋，我都唔會話咩，有班人直程罷工出黎反」
「拍段片話自己（林奠）唔係賣港，你唔係賣港，你係出賣港人利益去換自己利益」
「根本香港人剩係鍾意搵錢，宜家香港人連錢都唔搵去反你（林奠）」
全程車對司機傾計 聽得出司機好撚嬲 又咁大雨 我有一刻真係驚炒車 佢屌林鄭 屌中共 屌環球時報 佢係中年人 本來以為都係建制親中 但最後竟然係咁
政府知唔知自己做緊咩 全香港人都憎撚到你地仆街啊
利申 尋日發夢有出去 假膠死全家

可惜嘅係呢班中年人只係少數

絕對唔係小數
只係人大左
家庭負擔大左
壓力 都有好多
佢唔食 屋企人都要食

點解全世界要經濟唔好先多人上街？

過左尋日真係好灰
但叫我放棄我又唔捨得

推

可惜我搭鐵見班廢老廢中屌義士屌得興高采烈呢

我公司好多中年人反送中，又話啲黑警射頭係謀殺，佢地有家庭出唔到去幫手，不過有買啲水支持

尋晚先有架的士嚟到金鐘道road block，一面u turn走一面屌鳩啲義士

證明左dc9都有好人
係警犬冇

韓國青瓦台聯署

想幫襯佢

我而家搭緊的士，個司機勁嬲，話阻人揾食，佢琴日啱啱够租，啲人有錢收先去，佢冇錢收就捱苦。。。。。

有冇一啲好司機電話，等大家有需要可以多啲幫襯

我冇問佢 剩係比多幾十蚊貼士